［轉貼］袋底聲明

其實好耐之前, 出查冊post嗰時已經知道楊嘉駒先生(Plus 仔) 有另外一間公司, 叫Alpha Tech (HK) Limited 元創(香港)有限公司, 因為當時是想查連登, 而Alpha Tech (HK) Limited 無許業珩身影, 所以無理到。

查冊post

少少背景: Alpha Tech (HK) Limited 嘅股東係 Bash Hammer Limited 除了許業珩以外嘅股東
Plus仔 – 43%
朱先生（Alxen Chu）– 30%
倪先生 – 23%

好啦, 戲肉嚟啦, 今日屎忽痕去 icris 睇睇Plus仔有咩搞, 先發現原來佢做咗一間叫Grand Surplus HK Limited 嘅公司嘅董事。

當然要發揮追求真相的精神, 首先發現Grand Surplus係喺今年2月成立, 3月1號 Alpha Tech (HK) Limited 認購咗1000股(不過3月22日先 file), 股東分佈如下：
Alpha Tech (HK) Limited – 1000股
Top Banana Limited - 2999股
MTel Lab Limited - 3000股
創始股東 – 1股

根據董事變動嘅申報, Plus仔喺3月1號做咗Grand Surplus 嘅董事, 不過3月7號先file, 所以出查冊post嗰時查唔到 (3月2號) ; 可能因為咁, 所以心存僥倖, 喺戰月勇者同連登合作嗰時, 連登扮到好委屈, 完全無利益關係咁 (btw, 仲有其他董事, 一個叫鄺頴軒, 另一個叫黃明威, 應該分別代表Top Banana同MTel, 一陣再講)

咁關戰月勇者乜事 ?
Top Banana Limited 就係出戰月勇者間公司, 後面係一間創業板上市公司8148奧栢中國集團有限公司, 即係出800萬同達哥合作嗰間

Grand Surplus嗰位董事鄺頴軒係奧栢嘅管理層, 年報有講; 加上Grand Surplus 嘅註冊地址其實係奧栢嘅地址, 公司秘書都是奧栢嘅公司, 估計實際上可能是奧栢話事

奧栢有個董事(副主席)陳偉傑, 根據年報

陳偉傑先生（「陳先生」）於二零一五年五月七日已獲委任為聯席主席，並在藍鴻震博士於二零一五年十月八日辭任後，於二零一五年十月八日至二零一五年十月十五日成為唯一主席。陳先生於二零一五年十月十六日獲調任為副主席
陳先生自二零一六年十二月起獲委任為中國人民政治協商會議第九屆茂名市委員會委員。

所以連仔係絕對同香港01冇任何關系！
你地咪再屈！
唔知會唔會ban鳩我呢

[url]透過 HKG 分享一則貼文：[查冊] 查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow

小心被ban

連衛兵去曬邊

矛人減推post

為咗要會然知到連仔被屈我會不惜一切地話俾大家豬

枉我為連登仆心仆命搵証據

會然去曬邊
係咪鎖咗post冇人回到

有無關係圖？我太蠢睇唔明

市委員會委員 繼續努力

連狗，我對你好失望

舉報咗
你等ban啦

講重點OK？

yes

你地搞錯丫
重點咪係同hk01冇關系囉
但都係紅底

我地都係支持連仔既人
相煎何太急

我淨係知 一定有大勢力請左勁多波台狗同網終水軍去控制討論風氣

而家係同HK01冇關係
理得你請咗咩人
最多咪紅底

係紅底又點先 我都唔係好明 你班友係到講乜都好自由 仲唔夠想點

你話你班人唔係打手係乜

成堆字都無重點
牙joe係咪underpay你地

吓
有留意開國際新聞都知共產黨係國際上被視為恐怖主義組織
比個恐怖主義組織控制個forum你覺得無問題?

基本上monitor哂data包括我地既ip
透過data可以做到好多野

我記得岩岩開呢個forum 有個post係鬧hk01既 過左幾日成個post消失左 我就知道...

推

你知道既野實在太多

用下腦啦仆街
我明明搵返成年前既post
我明明係想証明hk01同連仔冇關

Agree 所以我都覺冇所謂

護駕！護駕！

咁你地平時講港獨又有冇人比人拉先

証明唔係hk01又打手
屌你話黃G瘋係過橋抽板既人唔通又係共狗？

垃圾會唔係有人俾人拉咗咩

講緊連登呀 9唔撚搭8 咁低質點做打手

牙jeo就係成日ban人del po搞到一有新forum d人就走哂 你估用家係傻仔咩 當有日連登都係咁 自然又有一個新forum出現

Communist Terroist 就算真係搞鳩左班搞港獨既人我地又點知
你覺得香港好安全?

幫連仔講說話又話打手
早洩請唔請得起咁多打手

而家講緊hk01同連登冇關系
你做乜撚野

你自己咪講撚左冇關係囉 傻撚左？

個Forum 同共產黨人有關係已經很完左
好地地一個人同共產黨人搞生意?

而家咪討論緊
你冇啦啦提傻閪joe黎有咩價值？
打手打到咁低質我第一次見

岩岩見到人話李+x明正言順同中共搞生意
所以連仔=李+x=冇罪

啱啱刨左文
似係Plus仔係死共匪，連尼住似乎係唔知?

大家都唔係共匪
投資啫

牛逼!

大陸仔

你5系中国人?

禾吳系
禾大英帝國

紅底嘅嘢，一早知

主張人群疏離,好强烈